《爆相爆片》五月第四輪揭曉

《爆相爆片》五月第四輪揭曉

要聞

《爆相爆片》得獎名單公布

五月第四輪每周之星如下︰

第一位《【蘋民直擊】The ONE露天咖啡店燒通頂 張小姐：呯呯呯三吓爆炸 》，總點擊878,123次；
.nextmedia.c....../breaking/20170525/56739400

第二位《狂漢持刀圖闖幼稚園 警到場拔槍制服 》，總點擊762,151 次。
.nextmedia.c....../breaking/20170522/56726103

第三位《【獨家】40歲開始買少女服 51歲羅霖超短褲狂掃減齡Tee 》，總點擊562,768 次；

第四位《【獨家】堅稱單身保事業 張振朗孖34D小花蜜遊荷蘭斷正 》，總點擊526,727 次；

第五位《【獨家】《撒嬌》霸氣游生原來係暖男 6呎2袁文傑商場呵護的骰女友 》，總點擊493,000 次；

得獎者將有專人通知領賞。

參加細則：
1. 爆相爆片必須由參加者拍攝。
2. 若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3. 壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4. 本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

《爆相爆片》獎勵
1. 基本獎賞︰爆相港幣$500、爆片港幣$1,000。
2. 每周之星︰每星期最高單日總點擊頭5名，即成為每周之星，可獲額外獎賞港幣$10,000。
3. 每月盟主︰由該月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，即成為每月盟主，可獲額外獎賞港幣$100,000。
4. 密密爆密密獎︰由該月15號至翌月14號期間爆相爆片超過一次，而又同時獲本報獨家採用，額外獎賞港幣$10,000。
*爆相爆片必須經本報獨家採用

《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：